呢條臭閪有咩資格坐係人地個頭上面？

有冇人識佢？睇到我好心痛！

佢都唔當個靚妹係人

土瓜灣

便衣都要蒙面, 真離奇
只有一個原因, 佢哋怕被起底

Cls 拉就拉喇仆街 咁撚樣坐 嗅西

咁撚核突 條臭閪

咩事？

有無前文後理？

好想一個雙飛腿，銀牙佢老母

咩事拉個𡃁妹？
屌你老無成個坐落去冇撚野下話

便衣?

好撚臭 個閪

便衣嚟

好似俾佢坐死左

Hkleaks 有冇

土瓜灣?

今朝啊

up

有冇人知呢條臭閪個底？

但我相信睇到對眼都有人會識佢係乜水

偽進冇讀書又冇禮貌

pish

有冇人會篤魁？

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費